{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만에코비치캐슬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによって予約人数を追加する際に事前連絡を要請し、超過すると別途費用が発生することがあり、最大人数を超過する場合は入室不可および払い戻し不可の理由になることがある。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻し不可の理由になることがあり、男女同室での宿泊及び未成年者の利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻し不可の理由になる。 入室、退室時間を遵守しなければならず、施設毀損または紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償責任を負うことができる。 直火方式での魚や肉焼きは禁止され、炊事道具や喫煙も禁止されている。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟に気をつけなければならず、重複予約時に顧客センターを通じて払い戻しが可能だ。 未確定の場合、予約が自動的にキャンセルされ、再予約が可能だ。 予約特典としてセミナー室、フットサル場、バーベキュー場、ツアーなど多様な利用施設および周辺旅行地を提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数の超過についてはどのような事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する際には、事前に連絡をしていただくことをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室不可となる場合があります。また、別途費用が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、何か制限がありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。また、払い戻しもできない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊や未成年者の利用は、宿の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間はありますか？",
            "answer": "入室、退室時間は守っていただく必要があります。遅れる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "施設毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償責任を負うことができますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "炊事や喫煙は禁止されていますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "何か娯楽活動や利用施設はありますか？",
            "answer": "セミナー室、フットサル場、バーベキュー場など、多様な利用施設があります。また、周辺には旅行地もありますので、お楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "予約が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が未確定の場合、自動的にキャンセルされます。再予約が可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約時にはどのように払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約時には、顧客センターを通じて払い戻しが可能です。お気軽にご相談ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 497
    }
}